身高對男仔真係好重要

米八劇毒樣>>>>>>>>>>>>>>>米六靚仔

笑死 我就係米8毒撚，完全感受唔到我>班矮仔

而家米7都畀人嫌矮
米7靚仔又點排？

咁米七真係矮

我都覺利申173 成日係條街見到啲女仲高過我